有無人特別鍾意睇練舞室入面d女

去得練舞，多數背心短褲，穿著清涼
加上練習後既疲態，汗水濕透衣衫個樣

示意圖

肯練舞先係真女人，跳得既體型都唔會差得去邊

d 肉好firm
個pat

ig?

仲有好多Legging

我反而鍾意睇瑜珈妺

有無人知係咪有得report樓上呢d人

睇鋼管舞，擘大腿真係想衝過去奶閪

睇黎你未睇過香港天團

正

最撚正

ching sick ball